{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52041&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안홍이장군펜션"
    },
    "text": "愛するペットと特別な時間を過ごすことができる愛犬同伴可能ペンションです。大型プールと最大50人同時宿泊可能な客室があり、団体旅行にも適しています。入室は5時から可能で、退室は22時以降です。ペンション周辺には清浦大海水浴場とモンサンポ海水浴場、西山バードランドなど様々な観光地があります。ペンションでは屋外プール、バーベキュー施設を利用することができます。最大人数超過時の入室は不可であり、客室内では肉類、揚げ物、魚類を調理することはできません。 未成年者は保護者同伴なしで利用することができず、ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。 利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。上記の情報はペンションの状況により変更されることがあり、繁忙期には料金変動とプール運営時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には清浦大海水浴場とモンサンポ海水浴場、西山バードランドなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外プール、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "最大50人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、揚げ物、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてどうすればよいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況により、情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況により情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には何か変動がありますか？",
            "answer": "繁忙期には料金変動とプール運営時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 396
    }
}